係大公司做好大壓力 有啲想返返出黎做公司仔

分工分到好細
但你跟既野都幾乎要唔同部門唔同team幫手
但真係唔係話個個都同你合作
人地大又大粒過你
背脊又厚過你
屎忽又老過你
自己team人又各掃門前雪
老細又旨意你自己搞得掂
細公司少好多呢啲煩惱